點樣令對方知道你想錫佢

如題驚食檸檬

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

靚仔？唔靚就88

對望，跟住愈靠愈前？

一野咀埋去
唔好諗

合埋眼 嘟嘴 等佢錫你

一野轟落去

做呢個表情：

教佢讀心

樓主
對方

同佢講你想錫佢

俾保釋金